唔該你幾和理非都好，兄弟圍緊狗果陣唔好埋去幫手護狗

有瘋狗症架

我無野講

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

同隻豬閪迪講